★【IT狗翻身】會計師睇經濟 4年來最樂觀！IT潛力最大

ACCA（特許公認會計師公會）香港分會調查顯示，受訪會計財務人員對香港2018的經濟表現較去年顯著樂觀，當中認為經濟表現好/非常好的由上年的5%大幅增長至32%，而預料經濟表現為差/非常差的則由去年的37%大幅至8%，反映受訪者對經濟前景信心回升。

至於行業發展方面，最具增長潛力的行業依次為「資訊科技及電訊」、「醫療保健」及「金融、銀行及保險」。不過「零售」因網購盛行以及租金高企等因素，將於2018年面對最大的挑戰。

老貓去返工啦

股災來了重講呢D

做緊IT既你地幾錢一個月